Hij droeg de blauwe tas op de wijze van mijn grote-coat en werd stempelconstructies langs het trottoir naar me toe op de tegenovergestelde zijde van de straat, bijgewoond door een gezelschap van blij jonge vrienden aan wie hij van tijd tot tijd uitgeroepen, met een golf van zijn hand, "Don't know eigenlijk Activision!"
